[笑到哈哈聲]林健鋒稱打破民主建制得票六四比說法 創造奇蹟和歷史

立法會補選，建制及民主派各取得兩席，民主派將失去分組點票否決權。

在北京出席全國兩會的經民聯林健鋒表示，建制派今次打破民主及建制派得票六四比的說法，創造奇蹟和歷史，相信市民已厭倦議會拉布及議員不講實話，期望立法會及社會今後可重回正軌。

他認為，建制派未來要更團結，亦要多做實事，相信在未來的補選會繼續團結，物色有幹勁及知名度的人選爭取餘下議席，對未來補選充滿信心。

被問到民建聯鄭泳舜擊敗早前被取消議員資格的姚松炎，取得九龍西議席，是否代表市民認同取消議員資格的做法，林健鋒說，鄭泳舜所做的地區工作較多，政綱亦得到選民認同。

多謝連登仔，先可以被支持

正常去到呢D二元對立就梗係票投淫賤聯對家咖啦....一係含，一係比元秋鼠芬懲罰，得兩個選擇，兩害取其輕
成班中二病又焦土又話要表態比泛民睇，到時全港建制泛民都死晒啦傻鳩

單議席單票叫人投白都幾得意

我女友本來都不滿泛民咖（不過佢會覺得本土搞事 同埋女選民唔知點解都係唔lile游b, 所以上次投小麗）
本來佢唔諗住投咖，不過最尾覺得無理由益條保蝗二世祖，十點去咗投姚教授

其實我唔太明點解叫焦土，一般焦土完係可以撤退先叫焦土等離人無補給。
問題係好多焦火撚都走唔到無錢移民，呢種攬炒似係自焚多d，叫自焚派差唔多。

至於泛民輸九西，唔好單單怪自焚派，本身的確係選舉部署到有不足之處

一來帝政府好成功冷處理，第二係單對單單挑其實唔可以太離地宣傳，加上自己係空降，今次佢係失策

種瓜得瓜，你唔會種瓜得米架

唔理資源唔夠定信心太夠，反正真係的確俾到唔少人感覺係feel唔到個選戰氣氛，甚至有人解讀為唔重視選區而有一種傲慢。
總之，香港民主派 / 本土派都好，都要做好地區工作，見到中西區唔少區都贏到交配，其實真係都係地方深耕既成果。

當然，港島無乜新殖民邨，九龍西淨係啟德已經輸到甩褲

飲鉛水都要投建制，真係唔知點教化果兩條公屋邨

你都傻既
中西區大大個傳統廢老集中地
觀龍 西環呢啲

觀龍白鴿緊緊贏，西環贏一個街口，係西營盤輸

其實睇細數就知，主要新殖民區都係建帝派贏，好痴線

呢d區無人會開發，要等班後生長大先可以收窄個差距，根本有排硬食。
今朝世柒寫篇嘢都好中......

有人開發，例如啟德，白鴿爆鉛水，但區議會選舉就即輸

跟本香港就冇得救